{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043933",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050089",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안(만리포) 말리스파펜션"
    },
    "text": "万里浦海水浴場徒歩1分に位置するマリオーシャンスパペンションは、様々な客室タイプとオーシャンビュー、ジェットバス、ファミリールームなどの便益施設を提供しています。 ペンションは24ヶ月未満のお子様は入室できず、入室時間は22時以降の場合は予め連絡を要請しています。 人数追加費用は1泊当たり発生し、ペットは入室できません。 パーソナライズにより、バーナー、グリルは火災の危険性があるため、持ち込みが禁止されています。 訪問者のレビューによると、万里浦海水浴場との近接性や施設の清潔さ、バーベキュー場の利便性やスタッフの優しさなどが好評です。 しかし、一部のレビューではベッドマットレスの不便さが言及されており、清潔状態についてもう少し気を配ってほしいという意見もあります。 また、近くの食堂街が高いという意見もありますが、宿はきれいで日没が鑑賞できるので良い宿だと評価されています。 そして客室内では海産物や焼き肉のような臭いの激しい調理は不可能で、客室は絶対禁煙ですので喫煙は絶対禁止です。 また、プールやバーベキュー場を利用する際には利用時間に注意が必要で、炭やグリルの使用は料金が発生し、キャンプグリルはレンタル可能です。 そして気象状況が悪化した場合、屋外バーベキューは不可能で、電気グリルのレンタルのみ可能で駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "マリオーシャンスパペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "マリオーシャンスパペンションは万里浦海水浴場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "マリオーシャンスパペンションの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "マリオーシャンスパペンションの入室時間は22時以降の場合は事前に連絡が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "マリオーシャンスパペンションには様々な客室タイプとオーシャンビュー、ジェットバス、ファミリールームなどの便益施設があります。"
        },
        {
            "question": "万里浦海水浴場にはペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "いいえ、マリオーシャンスパペンションではペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "マリオーシャンスパペンションの近くに食事をする場所はありますか？",
            "answer": "はい、マリオーシャンスパペンションの近くに食堂街がありますが、一部のレビューでは高いという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "マリオーシャンスパペンションの利点は何ですか？",
            "answer": "マリオーシャンスパペンションの利点としては、万里浦海水浴場との近接性、施設の清潔さ、バーベキュー場の利便性、スタッフの優しさなどが挙げられます。"
        },
        {
            "question": "マリオーシャンスパペンションの客室内での注意事項はありますか？",
            "answer": "マリオーシャンスパペンションの客室内では海産物や焼き肉のような臭いの激しい調理はできませんし、客室は絶対禁煙ですので喫煙は絶対禁止です。"
        },
        {
            "question": "マリオーシャンスパペンションのプールやバーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "マリオーシャンスパペンションのプールやバーベキュー場の利用時間は詳細については記載されていませんが、利用する際には時間に注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "マリオーシャンスパペンションのバーベキュー場の利用料金はどのくらいですか？",
            "answer": "マリオーシャンスパペンションのバーベキュー場の利用料金については記載されていませんが、炭やグリルの使用には料金が発生するようです。"
        },
        {
            "question": "マリオーシャンスパペンションでキャンプグリルをレンタルすることはできますか？",
            "answer": "はい、マリオーシャンスパペンションではキャンプグリルをレンタルすることができます。"
        },
        {
            "question": "マリオーシャンスパペンションのバーベキュー場は雨の日でも利用できますか？",
            "answer": "いいえ、マリオーシャンスパペンションのバーベキュー場は雨の日には利用できませんが、電気グリルのレンタルは可能です。"
        },
        {
            "question": "マリオーシャンスパペンションでは駐車することができますか？",
            "answer": "はい、マリオーシャンスパペンションでは駐車することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 415,
        "QA": 729
    }
}